有無人因為好小事就好燥?

唉，近呢一年覺得自己脾氣好差 差左好多
自問自己脾氣好好，都明白唔應該亂發脾氣，但係過黎呢一年雖然我都無亂屌人
但係係用盡自己既理智克制自己先做到，可能只係一件好細好細既事
（例如連續係咁叫我個名，又或者可能整爛左少少野），
我都會好容易就入左個ＭＯＤＥ係好嬲，頭皮發麻果隻，但當然我唔會真係屌佢啦

有時真係好驚自己發生左咩事，我係無拿拿洗洗下碟會扔爛左隻碟，用用下電腦見到KEYBOARD無DETECT會扔爛佢，而且係做完先心諗「屌我做乜鳩…」

真心，覺得好困擾，我知道比人鬧好難受，所以我唔會亂屌人，但係唔知點解，最近真係好容易好容易就感到極暴燥，連家人都覺得我有改變，想問巴絲們有無一啲改善自己情緒嘅妙法，一齊分享下。